進擊的巨人時序表 (去到漫畫130話)

主要嘅謎團就係艾倫幾時私會女王？鐵路完工前定後？如果佢見咗Yelena先見女王，咁知道咗吉克酒，仲會唔會叫女王走/抵抗？